中國人就黎飲撚哂紐西蘭d水

//我先從下面這張圖開始談起，近年來在紐西蘭大量取水的中資瓶裝水公司引起紐西蘭人的關注，並試圖對政府施壓，要求政府禁止將紐西蘭水裝瓶外銷。

一個叫做Wake up NZ的自媒體1/17發這個圖，要求大家重視中國不停汲取紐西蘭水源這個議題。
這張圖被狂轉發了近4200多次，而我們台灣也被列在上面，跟著中國的形象一起廣傳。
如果你覺得不爽，那要求紐西蘭政府跟台灣建立外交關係這個請願你一定要連署！
這是一位叫做Edd Forrest的紐西蘭人，在國會請願網頁上創立了一個連署，要求國會敦促紐西蘭政府承認台灣並與台灣建立外交關係。

幫幫台灣，現在馬上連署去：
在2/3截止!
幫幫台灣，現在馬上連署去：
在2/3截止!
幫幫台灣，現在馬上連署去：
在2/3截止!

只要填入姓、名跟email就完成！
而且依據紐西蘭規定，#不限紐西蘭籍都可以請願）

#目前這個連署只剩下一天，在2/3截止。雖然紐西蘭國會請願並沒有一定的門檻，但是 #現在總共只有182個人連署 ，實在不太好看
我不知道剩下一天究竟能夠找到多少人一起，但我真的很希望看到在一天之內，這個連署人數能夠向上衝到讓紐西蘭政府和民眾覺得這是一件重要的事情。

連署去： (連署只剩下一天！)

bu你阿嬤 我地比錢飲屎水
你班大陸哩食紐西蘭水

可以加價了

全部簽曬

push

未來二三十年水資源先係真正戰略重點

簽左 推
大家都幫手簽

PUSH
但係點解原PO唔搵下啲台灣嘅KOL宣傳下
成個月得2000幾個聯署

幫手簽

已簽

推

屌佢老母死支那豬

唔係呀化
咁大個國家連水都要飲人哋
咁你仲賣乜撚嘢水比香港呀

P

U

S

H

乜原來真係喺紐西蘭入樽㗎！？
咁誠實嘅？

個聯簽到底有幾多新西蘭人簽

831

幫推
其實要推返畀當地人睇到呢

Signed

蝗蟲之名，名副其實

大陸西都唔撚飲,拎黎賣比香港,仲要貴一貴,真係好撚野

其實強國咁撚有錢
又咁多地方近海

點解唔自己整海水化淡

香港就話有政治考慮要運錢比強國所以焗買東肛水

支那根本係世界毒瘤

首先要有技術
班仆街識條撚

簽咗 推

Push

中資瓶裝水公司
係咪綠色嗰間

簽左 推

問獨立之後水點解決嗰啲去咗邊？

signed

澳洲有個地方嘅水都好似俾中國人攞左去賣

signed
要幾多㗎?
Closing date: 3 Feb 2020 NZ Time

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

支那急功近利，呢啲咁複杂又隨時冇著數嘅嘢，不了

飲水思源

點解可以咁少人... 睇唔過眼幫佢簽咗

農夫山泉唔係用長白山水架

叫人承認台灣但上面張中國圖又加埋台灣

介紹你睇套紀錄片叫
垃圾圍城 Beijing besieged by waste
套野都好多年前
但對環境做成嘅破壞十年都彌補唔番
根本支那啲水、農作物全部都唔食得
可惜香港嘅菜好少進口
焗住要食支那毒菜

Japan

但其實最衰錦田嗰班仆街
其實嗰啲地做返農業係最好
搞乜鬼呀貨櫃物流痴撚線

香港可以發展下魚菜共生
Vertical farming 嗰啲嘅
種下沙律菜
不過上咗年紀嘅應該食唔慣

Push
全球抗支那霸權

點解可以咁少人㗎

台灣人真係冇放喺PTT 宣傳

到時要搶水飲 唔係搶口罩

記得簽署

首先要冇貪污

ching要唔要由頭再睇一次post?

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

簽ed

簽完推

Signed
Pish

pish

Done

己簽

一個水喉水都唔撚飲得既國家…

推呀！
三個email簽哂！

簽！

支那係世界公敵

DKLM

簽咗

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

俾權貴飲㗎大佬。。。
呃賤民呃到佢哋冚家剷都可以唔理
呃權貴水。。
想斬頭？

between 武漢肺炎下共產黨只死咗一個小官
未聽過有錢人中招死

tui

算吧啦 成班豬黎

利申 紐西蘭讀書

中國本身資源充沛，鬼叫佢玩地產玩發展

咩都消撚耗哂，環保把關又差，農地 地下水咩都污染哂 水資源係未來好缺既資源已經唔係新聞
急功近利 拔苗助長就係咁既下場

澳洲啲水都俾佢搶埋

幾時會再有好似上次個槍手 走出黎掃鳩班支那人

Pish

同紐西蘭人講：
如果張圖無咗台灣，一定更大回響

唔簽，我支持每個地方身受支那其害，佢地先會一齊反支

仲有單話澳洲定同樣紐西蘭
成個湖一星期d水運走晒
睇黎係有好大問題

我覺得應該要拎香港d水喉水比美國驗下

加拿大會唔會從此硬起來

Pushhhh
Sign the petition guys!
Wake up NZ and protect ur own resources!

Done and signed

簽ED

Sever error嘅

得二萬幾人簽？

Up

全部支那官都唔食支那野